好撚憎d人講dr strange睇過未來

屌你老味，一有人提出疑問，套戲唔合理既野，即刻伸哂脷出黎護主，上撚哂腦 劇情需要咪劇情需要囉，講撚到好似自己睇戲好細心好撚勁咁

Dr strange睇過未來

佢睇過未來算唔算劇情需要

你未來會死

事實
你吹咩

一睇樓主就知
以為自己發現左啲咩
點知比人一句收皮
就諗住開post圍爐取暖